4月9日和氣生財區

祝各位贏大錢 唔好jer人 唔好gel頭 唔好幫人gel
兩邊都有人買架 咪撚gel

支持

我

me

都係樓G理性

敵人是馬會

恩公快入

唔係個個跟ky架 係到亂gel

見到大家嘈仲唔開心過輸錢

1001要贏大錢了

3個post同一個名

咁理性一定係男人

大家重新黎過啦

係真

原來可以 我以為唔得

一直都講兩邊都有人買
唔好為左小小錢做啲無賭品既野

出黎啦？

4月10了...

唉好唔開心 成副身家推哂落去 輸左了 點生存？

一場兩場姐，我們再來吧！

出黎啊屌你老母

唔好再反手gel啦

Gel頭撚已block！

希望大家唔好離開

依家我無撚晒啦 我想跳船拎翻個本
輸撚晒啊

冇錢了 戒賭了

對唔住，係我唔好
我會離開了

哭是沒有用的！

愛你

gchi

岩先條仆街都gel架
又係無人幫口屌
咁咪又放過佢囉，我輸10蚊無所謂
今次咁多人反手gel又無人捉
學師傅話齊，無人幫口幫手捉
風氣只會差落去

Gel頭block算啦

反手gel我屌你老母

Ky如果你一句 我唔訓都跟你追數

笑撚死啦屌 原來gel完中撚埋
聽日問媽媽拎錢再賭過啦

你班弱智仔出黎未...屌撚完我就再走啦

大把波賭 仲有馬仔 唔洗咁嬲既
再黎過啦 無謂為左一場咁樣

達斯不如追如

熱撚到仆街 頂唔住開左冷氣

挽留

我想屌撚死你地d gel頭撚

你做咩走既

輸咪輸囉有必要嘈咩?
留返啖氣屌馬會好過啦

追和恩公又會刷

你地食屎狗

好想踢鳩你地個閪頭

無撚左4000啦一場

仆街 頭先買撚錯左利尼史特朗
想買史卓加斯特
挪超5個字

冇錢玩了 再見各位

身心疲累 訓了 9.5s 10.5

咪撚再gel啦，己所不欲 勿施於人

無響度屌波兩日了 太多新面孔傻鳩

不如出黎認句錯 和好啦好嘛

我要瞓，尋日得3hrs，今日差d虛脫
重心係5x5，尾盤郁就skip
大家見證到尾盤果下破壞力了

對唔住

知唔知點解咁多舊人走..唔係因為佢地無哂本啊..係呢度變到愈黎愈ON9昨...岩岩見到你地GEL GEL GEL 就知我一早走係正確

而家火上加油並非明智的選擇

一段時間無錢玩 大家羊多啲

大佬

10k.....

完場就走晒？

我學生哥黎咋

認句錯大家留底ok？

Ok take rest first la 波日日都有 我會自己執生

Lo b anything gd thing?

osasuna 1:1

戒賭西出嚟講兩句啦
係你條仆街帶起

係咪好撚中意GEL姐？場場都GEL啊笨柒 上次又係咁 今次又係咁

1:1 wing ba

達斯黑哨，抵輸啦

一句講晒, 要走冇人迫到你返黎, 但請唔好做埋晒啲小學雞行為繼續分化落去

次撚次都係咁 得撚罪你啊？

訓醒收錢呀，要佢訓醒先

。。。。。。
我明白你的，不用嬲，kayan 呵返你，ok？

雷加快goal

同你差唔多唶,我重傷!!
過兩日回氣再黎過

手足..你真係搞笑

訓先 聽日搵工9月再見

安德列0射係咩玩法

唔刷角有波入冇天理

我覺得講左sorry就唔洗離開啦

點回 錢都無得搵

學人讓半一

無左4000咪jump

真係陰公依家d所謂學生

對唔住我有份GEL，見人gel我又gel，落重注左個人亂亂地，sorry角球巴

係

唔好抽佢啦，佢仲燥

Gel完又點🤷🏻‍♂️

角球巴 唔好咁嬲 雖然我都係9.5s 10.5s 10.5 11.5
今場輸 下場黎過啦

認句錯 全部人留底啦

你珍惜d錢 人地都珍惜架
要gel你自己喱係廁所gel，顧及下對家感受唔好上來gel

收皮喇 新人 你個名我見都未見過

學生要賭咁大，無計架啵 一野車幾k

平注幾百玩

盧好正氣

一係快d完一係90分追和

又要玩，又要輸唔起

扮下嘢

講番句中肯說話 可能唔岩聽
1. 首先點解要allin先。。有信心係好事 但依番自己能力 ky買得10k 佢自然有能力搵番10k 你買4k又好5k又好 問下自己有冇能力搵得番先好嘛 賭得波 賭得馬 相信都18歲喇掛？

2. 點解輸完一注要逃生先 係咪今日係世界最後一場波？呢場輸 咪下場追 留得青山在 點解一定要呢場追。。

訓啦7頭 聽日唔拎洗你做

輸左李城，比我走盤/贏好嗎

好似你係gel霸王黎

係啊 好撚陰公架 要靠賭搵錢架
係啊 我係咁架 輸錢要搵野賴架

KAKI都十分理性

所以咁理性都應該係男人黎

安德列治幫幫手入球吧

Dllm牙

但有d膠

依家先黎大屌 太遲喇

出水plz

係小妹嘅男人

....

Kaki bb

頭先有10.5s 足水佢無跳....

呢句真，你allin要預自己輸哂既可能

即場叫左唔好gel 趕唔切

我唔係男人 呢個係男同女都應該要明白既道理

達斯泰特請入一粒

其實買波都要睇自己成受嘅嘅風險嘅...成受唔到就咪買咁高

無allin
不過我set左個數比自己

起碼唔會輸唔起

你咁講又唔岩窩!你做得既野人地都做得,人地學生無問題丫!你大人又點?!
大家玩下波唶,係咪?

同意

風氣根本無人改

平時幾點番到屋企 約你打機

其實佢係嬲人反手gel甩佢9.5s
佢不嬲輸都無乜野 第二場追

恩公rc

恩公RC

笑4 深潛一日 聽到 嘈2，3 次大鑊

嘉琪講得好......
賭波最重要心態
唔好all in
就算輸都好 都唔好jer
記住 大家嘅敵人係狗會
今場輸左 咪下場贏番啦

咁過左呢個數就停一停 搵得番閒錢 先再賭 記住呢樣係娛樂

其實果10k係贏返黎。。。。不過都痛
下次有重心都3-4分前出安全，費時好似陰左大家咁

其實唔洗咁啦
BLOCK左GEL個啲
睇唔到咪算囉
賭都係量力而為

我都做過學生 都試過無收入既時候輸到仆街
但到你大左就知其實係個陣自己唔識諗

利申: FINAL YEAR輸左80K

恩公個球證做咩野啊 痴撚線 又鳩比12m 又紅主隊

對唔撚住 我屌柒反手GEL
我錯

角球巴唔緊要 你追不到我

賭無必勝
今日唔得未下次
輸要反思輸乜 而唔係加注追數
冷靜啲啦
阿叔一日輸五十萬都未死啦

求師傅同我捉人
好辛苦一個人捉

兩邊rc

雷加利斯7.5s安唔安全

紅2個

搵左你成日，死左去邊

我都離開得代表我對e到無愛 捉黎做咩

已經見到你係咁叫人咪gel 仲話見到有手足買左s
善妹見到大家咁樣好傷心

冇野了已經冇咗

一直都唔鼓勵allin
狡兔都有三窟
你allin係你屎蠢

唔好咁諗 我都出過心水 明白你
賭博唔係100%

我見你推10k
知你用贏果舊推 我無當你係重心注
入左好少諗住即場等足水
開波似入球show多過角show我都無加注

睇個樣就知去溝女

出街街

我想迷你了

係 我屎蠢

依家個風氣都好既 我係大蛇根本唔會想係度出水
慢慢搞下班學生無大水跟 自己度又好 鳩跟又好
關我撚事咩

岩呀

雨..我返去先啦

無問題啦，大家之前贏嗰d咪又係靠您，場場中就唔係賭啦

你咪試下囉

借三萬來找住卡數先

Cfu同路

屌你..仲講出黎..走啦仆街仔

賭 係唔會100%賺錢
要100%賺錢 去番工啦

唔關你事啦
跟你嘅人都知
如果郁水就要skip
我地輸嘅同時 你仲輸得多啦.....
Ky抖下先啦
今日舟車勞頓
身體要緊

跟英超女王咪100%贏

拜服

係 今場應該好多人買大左 所以蒙閉左

見到大家咁 今晚都無乜心情賭了
訓先 各位巴打羊多啲

聽日搞抽獎，我就瞓，我聽日再wechat你

食屎未呀小盧子

要跟實大蛇了

我好愛你架

夠啦

未肚餓 唔好餵我住

輸到無力推大家落樓

班dse訓撚曬 咁早？
我都未開始撚

KY下次唔好打注碼可能好啲
佢地好多都見你大注 佢地就大注

德甲快d完場

聽日我有信心wor 見e+咁

自己已經跳晒

態度可唔可以唔好咁西

坦白講 我成日買完先知對左大船
不過自己揀，輸都無野好講

廢J走啦

人呢 針左？

屌角屌到忘左形 係我pk
搞到角球雨咁嬲都唔知點好
我都知自己衰喇 佢叫人咪gel 時我才醒過來
想起有人買左s 唉

ok la
可能大家呢2日high過頭

Hi cfu

人買大就自己買大 衡量下自己好過啦
到時咪又係會有人問佢幾大信心/買幾多

我check左，thx

不嬲輸我都無野講
係屌你老母反手GEL啊
上次比利是又係咁
今次又係咁
屌你老母啊GeL頭狗

下次唔好了 兩邊都有人買的

點解唔可以西 你gel頭就得 我西就唔撚得？

推

thanks ky 恩公角細

走啦清...再屌黎都無意思

冇事黎 依二日出咁多中咁多

流浮冇gel頭喎唔好亂屌人

Thx ky角細

知道 我都試過幾次被人gel爆幾k..

7c ft
9.5s 10.5s gel

世界大戰抹黑宇宙

聽日好似亞冠，揀完send比我

我返黎食花生架咋 雙拳難敵dse

Thanks bb 達9.5s
小注左

咁你仲on9，明知有幾黑人憎都走去gel

我又要

我講緊班學生姐 唔係想屌流浮巴

我無gel過
只係唔想有手足態度咁西

唉我真係一時忘形走去幫口gel...
對唔住了 大家有緣再見

達斯6號金毛仔好撚仆街 正一食屎狗

感謝你
場德甲9.5s
10.5s
我兩注都足水入

不如傾下陣間仲有咩心水啦

唔好亂屌流巴啦 佢無gel喎 和氣生財啦清

人就係自私既

有時我都唔明
Gel完又點
又要比人屌 為乜
得閒gel不如睇下場波仲好

馬會會多謝你

史卓加贏鳩硬？145都冇用

算啦，之後唔gel大家仲係手足

拜拜
Wish you guys all the best without me

岩牙 我都好自私 講真 依度真係哂鳩我時間

[url]<iframe width="854" height="480" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>[/url]

唔好jer走手足ok

可能有誤會 上面唔係講流浮巴
誤會左既我向流浮兄你say個sorry先

風紀盧

雷加差你咋，入波啦

咁要比尿我飲了

好啦我認真完
都係onon99咁岩我啲

唔gel先算

屌得多都哂氣...我同雨一樣..比利時又係咁,依場又係咁...加加埋埋呢2場都應該有輸10K....所以...你班GEL頭撚收皮啦

盧同樓主 你地準備好比我jer未

馬會banner:

適可宜止
時刻自律

安德請你一定要贏一球

有得9up再上嚟 成個post痴晒線

唔好走喇 反而應該留番係到

乜依家d dse咁多閒錢賭

唉呀, 你地態度唔好咁西, 我最多唔屌人, 我變番正氣屌波

但拿玻理作客好勁

好彩今日中番4場 半大 嚇屎寶寶了

呢個真
賭仔最重要係定力

有無人入奧沙8.5s練心

+1走盤
客隊作客15連敗，要留意

話左聖伊天追和派100
依家留名頭十返到屋企抽一個派

Las盤有冇同路?

練心唔係咁岩我

lm

運氣 本金甚麼也是浮雲
無定力 再多本都收長

我以為你無買

想入大

全部垃圾挪超可唔可以瘋狂入波
買撚錯波

留了

我調番轉
我唔係到就嘈2 次 係到仲唔嘈10次

我仲買咗和

有

我了

Ky miss 撚左 5x5 有排搵

LM

冇得再含你

流浮巴睇到嗎 廢事遲下俾人翻我舊賬屈我亂屌人

咁好彩抽中禾嘅話 麻煩轉俾角雨

練梗

今日我有無比人jer ?

安德 同 火車頭
同我速速入波

垃圾

冇

姐係話埋我姐

恩莫比尼停賽？

jer 呀 食晒你啲袋底泥都唔大隻

Lm

冇得舔盧根了

你做咩係咁回覆me WeChat la 依到都無人度波

0200咪又見到你

500上5000
1，比馬
2，山神
3，廢倫
4，羅馬
5，恩公

輸左李城ng

現有1100

安德

果d咩反手gel, 正手gel, 接近得, 應該開到 真係最好唔好講啦, 真係邪

屌你老母可唔可以唔好咁撚熱
無錢開冷氣啊

係咪得返我係度？

針了屌你老母安德 聖伊天

自含得唔得？

應該唔係

互含ok

唔太似，小心d
如落到1.73先買or升上1.8就可能得

球探又伏鳩me

安德列治入波派100 全格派200
快入

7.5足水
8.5有機開到，你等9.5s 10.5s先入

me都差佢一個過關

冇追一陣post姐 就痴撚曬線

Saw it after I bought

好叻

拿波里
拉斯彭馬斯

無波屌9up先再見 bye

原諒我無知，到最後升水降水其實有咩指示？

拿波好

拿波妙

Congratulation

拉斯同路

一陣潛

They will BBQ

講真 唔係話講邊一個 其實買咩係自己選擇既 我都重傷 最緊要識承擔返 自己果自己中 唔好怪人

另外gel頭真係不要得 其實我都有錯 可能我問左句「如果我gel頭有冇人屌？」令到其他人反手gel 厂一刻諗過反手 sorry all

5c
Cant buy 7.5

冇追一陣miss左派錢

咪啦

講左我唔鐘意練心
乜d人咁醒目嫁咩

你最尾都無gel

大家返黎啦好嘛

6c

6c ........

誠實！我都捉到你

蛋黃

不知不覺 又輸了一千蚊～

Sorry

冇走過，會一路同大家同甘共苦

西面仔, 想打j

入左10.5s練心

咁有人話會屌 咪最多正面屌波

由頭到尾都係得一個敵人

就係狗會

。。。。。。。

有幾個人明白我心情
送給大家一首歌
不能說的秘密

same road

那些年 流巴正氣屌波的日子
大家以後正氣咁屌波好啦

你扮了解我？
收嗲啦你

知錯了, 我以後會正氣屌球

拿破好咩

呢到變左

度過，冇買
第一場思路同你一樣
第二場好難揀

流浮呢輪準時食藥無發作姐

要即場大球好了

唉 想熱熱鬧鬧一齊屌波 輸都一齊輸 怕什麼

8.5咁都頂到派10蚊比嘉欣先

對哂

想要拉素 好似同大船對左

列治整粒黎啦

派去rain of corner

最近工作無咁忙, 無乜壓力, 專心度球

今鋪真係沉船

我有，派我

8c

No need.
I am ok

列治

每次見親你個名都驚一驚

你不孤單

痴漢咁都cap

果時冇gel頭怪
更加冇d專入黎刷存在感嘅人（我講過幾次唔知唔知有冇人記得）

好歌

對決吧

las會唔會變半一？

可能咁整一整頓都係好事 起碼留得返係度既都唔會再

冇哂心機

發作會係私家channel 9up

奧沙又係0025轉
我0015買5x5，吹漲

Ching sick jaychou

有咩不滿咪講囉
是非不在時勢
公道自在人心

幾舊水再推返上去

伊巴

我見郁左
所以skip左

掛住以前既流浮

大家加油啦

115s?

唔敢再玩

要等聽朝個場贏到先有 如果唔係真係清左袋

安德列治入未

Bomb 次次第二口斷

ok

skip啦

奧沙辛拿 9c
頭先買左11.5s
又要練心

煽動者

btw 唔係

125都出埋

入返球先啦

我今日d盤7中6 係度跪低
聽日再追

岩岩先羅馬同拖推到兩口, 應該點推好, 有兩場應該都開到

係時候度球了

安德列治上呀

雷加goal未，屌你老母臭化

雷加請你goal

安德列治一球求走水

仆街安德

琴晚下體會開到
拜加開唔到 唔記得係咪145黎

8.5幾輕鬆

買過關就係有risk，又被尾盤逼害

堅勁 岩岩場施禾利

成個POST 清淨哂

拜唔係
-1/-1.5

走晒了

我向手足呼叫

AMANI NAKUPENDA
NAKUPENDA WE WE
TUNA TAKA WE WE(再次再次呼叫)
AMANI NAKUPENDA
NAKUPENDA WE WE

返黎啦好嘛

史達比克 贏到odds what the fuck

我都羊左成個星期 蚊注羊好少咁 不過頭先心紅 推哂所有

馬會又逼害 最後兩關先黎收皮

冇買到5x5第一關，轉咗去買4x4....

得返200 求各大神水起機

蛋黃bee心水

史特加卓特

叻仔

睇唔透安德硬盤開唔出咩玩法

今晚既事過左去啦, 唔好再提番起, 如果唔係又大戰過, ok?

角球巴 i am sorry

和氣生財

雷加利斯刷7c
世界變了

邊關你事

流浮晚晚要食牛腩 運動又唔做

禾係度
有無尿可以跟

5場半大

SORRY

個個聽日唔洗返工？

同求

近10場 平均角球 3.7

又豬

If i say dayoff?

返學 晏晝

咩牛腩?
如果唔係要賭波, 我真係會晚晚跑步

雷加入未..

雷加入一球得唔得先

無間道呀

聽日有野做, 番晏小小

喂呀 我係風紀

大戰個堆戰士都訓曬覺 睇唔到你句野了

我有11.5s 2.07係手

聽日約左個巴打放電話

冇乜心機買 吹下水算

同路

雷加係咪贏唔到

我屌

好彩挪超無人跟
出5中3
一場居然輸兩粒, 另一場rc

祝贏

係咁reject 入唔到

買左100

樓上問145嗰位巴打，皆因大家真係講145講到口臭，你唔好彩啦希望你可以靠自己揣摩到當中端倪啦

咪害人

145場
哈哈 365可能會有？

gn

伊妹真係好有耐性

你個ig收左皮？

雷加咪撚妹下妹下啦

到底樓主之前個張指甲油圖係咪你黎

原來嗰個係你

訓先 你地加油

喱到既風味要慢慢培養番好先吸引到多啲人黎
身為樓豬既我應該要努力做好

係開咗波...之後見8.5s太低水先避咗

睇初盤多

佢女朋友黎

唔係你喎

調教樓主

慕狗cashed out 750

Diu fake me

針

應該係我 我波post lm先用呢個名

開心死
輸撚埋

2:1

垃圾雷加我屌你老母成隊死全家

樓主唔係單身緊咩

雷加利斯追和比我輸半都好丫

心水ching

Ky今晚幾點訓

明天見

樓g係好女仔

你唔好再提

仆街了 主入...

公主放好多部電話

襯人少少學下野先

搵錢

降班好啦
查比高恩斯...

c u tmr

siu4

咁有d殘忍 btw唔知之前有無巴打賭查比高恩斯 豬左又咒呢d野 係既話真係唔知會唔會內疚

Las handicap ok? Want all in

既然係手足 多500 ok?

佢幾錢買 不如讓比我 我想買cd玩具

咁我收返 唔好意思

之前都想問咩係145...但見親有人問都冇人理，今日樓主角答咗終於知咩來

有無人對女仔gel甲好反感 樓主男人老狗咪gel啦

now

拉鼓神經刀

小注好了

抵你輸

All in就唔好啦 今晚靜係個風水已經唔利我地 買都少注算啦

垃圾唔刷角可以贏波

上次我屌過啦...d人會覆你如果講兩句咁易就死

而家應該唔會啦

推走佢，ok？

Push

受教了

我見唔到咋 見到多數答 答左十次左右邊

雷加追和ok?

咪撚再GEL

想睇

訓咩, 陪我玩

玩咩

今晚心水同包包同路, 感覺要贏大錢了

雷加利斯追和

你一定係玩ds足球上腦😂😂😂

玩盤好唔好

只限角？

今日長知識了

ME=不賭派

知道了

無人陪我冰115s了

你玩好了

雷

Hi

提左位巴打 心理時間的教訓

12.5s

仲有232 有緣見到例子就講埋

唔喇 重傷 一係你聽日face to face問下我 可能ok

雷加

一齊頂住

樓G GoodBye kiss

我放比cfu la

西面真係好似女
趁變身唔響到先敢講

頂阿

ME有JJ

跟喜欣玩好了

比馬
山神
費倫
羅馬
恩公
拉素
貝迪

11角了 準備boom啦

玩完

有買

11c我出返去先

樓g檢討下
學下西面扮女扮得似d

賽前講左提防主隊贏盤

今日啲角全部都唔係幾對路咁

入波都刷角 西波

其實我唔係果位巴打 你係咪玩返我轉頭？

盧根

唔好訓, 訓左你就唔會記得盧

☺️

On99

番黎喇 走咩鬼
喱到需要每一位的
個個都走 喱個post就執了

大家可以block流浮啦 THX

驚佢聽日叫加價

Napoli

唔似啦唔似啦

訓

cfu back ok？

究竟你係邊個

唔似 但你都係有女

Hehe

冰住

For what

12未

一槍打死我

fuck the ball ball here

練緊心

求其搵隊入波啦
清袋喇

呵番呵番

As for now , I am happier than being here wor

i go to school by bus

我要女朋友

I go to school by bus

how about just talk？

變身

sp黎

寵物

其實我有賭波 只係唔想係到講買咩

你條仔呢西面

撿了多少?

用喱個口含？

welcome back

爛jer了

幾角

睇埋今場先

Show 扑得user - 西面

我都有問過但無人理

無仔 想要女

冰佬呢

覺唔覺呢排啲盤好鳩？

覺

個盤手勁

推走了
time to

有我

做乜

好亂 國際期後加快車

之前試過9中7 依加3中2都難

補時先最撚驚

頂住呀

但你呢排準過上星期

唉 痾唔出屎

仲有無水

咪再貼圖 ok

我唔係睇馬會盤架淨係
大圍都閪左...

唔係掛

完場完講

沒有角 沒有角 還贏10塊

屌

補幾耐

我睇球探 以後估中過好多次既盤 今日可以炒哂

4分on99

代表啲咩？

今日個廢撚盤...睇唔明點解輸😂

冰撚死

西面仔 你讀poly?

其實會唔會係季尾先咁亂

兩分

跟你

相認

我I大既

挪超咁快0：1
主勝

盤手勁 定賭仔廢

又無人陪禾

如果今晚豬埋呢注真係要忍忍手先

真訓 830 羸多D

Bomb

廢撚已經係今日我以為最穩 一路都一套concept睇 唔通要好似詠巴咁每個聯賽一個睇法

黑仔果排咪亂 旺既咪執到啲岩路
同賭百家樂一樣 唔係枱靚 只係你旺 搵到岩賭既枱

聽日返830東涌
今晚又冇得訓了

又係最後一分鐘 88手足

準時5點起身痾尿啦你

正常就要，分地區同聯賽

有運既
9禁條8x1都中

又一次驗證145....

我今日最後30秒
森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客)
細 [13.5 個]
豬左

最後幾十秒。。

一定要分

建議SKIP..

閪甲 8.5 11.5s 12.5s

12c

問題係連最正常既都睇錯

俄超唔係睇 145 睇134 德乙和賠低
澳職11.5角起步 唔同國家真係唔同盤

12

對禾尼講已經無2C了

我都有賺

下唔係wor

197.1 盤都買唔到

我贏2注2倍輸1場 有咩好笑

呢場唔係145

替你感到開心

今日睇到灰 估1炒1 所以最後跟水

cfu 貝迪斯9.5

信心？想gun

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片

同哂路 已買過關

想ssb

Sb

善妹出水要信 再加浮巴同路 can all🚬?

野生捕獲sb

sb

sb lo

跟尾狗laug

唔明

你就係sb

請記住廢撚的教訓

外星話？google下先

怒跟lo b

你妹辣雞

Can抽🚬

我點會allin haha
你有冇咩心水呀

善妹食咩煙

小妹係辣雞？ 我係咪miss左啲咩？

😂無

Me好女仔唔抽的

食煙又不一定壞女孩

愈大愈飛盤 明明奧沙辛拿靚盤 自己只會提防唔會買😂

買左了 唔中戒賭一星期！ 唔足一星期斬手指 走水另計

都見有贏

巴黎無盤買 直屌-2又淆

屌 買錯盤串左貝迪斯

想死了

又買錯

爆牙妹十年咸錫fans
唔睇盤都買硬

笑到透唔到氣

聽日唔洗返工？

貝迪斯好嘢嚟

你做乜撚野

呢場其實畢仔唔差
有機會的

哈哈哈哈哈哈

你買左咩

anyone 拉斯彭馬斯？

咩黎😂

唉屌你老母
輸大注贏細注
次次都係咁

盧食屎

要呀 而家訓了

拿玻隊長...

其實咸錫係太忠心定無其他球會識欣賞

Hamsik

拿波波中場

5G

個頭10年都一鳩樣

錯手左 無心同手捉對
佢輸又話戒賭 唔想手足走 又唔想自己輸

SKIPPED

sor ar 唔睇波

貝迪斯係我對盧即first impression

半夜窄醒

爆牙妹波齡好長

hi bro

唔緊要 體諒女人

男人既話就比人叫戒賭了

爆牙妹細個做過陳7 sp 是佢教我睇波的

仲會好似6米咁比人屌

😂😂😂😂

佢太囂姐
我都有屌兩句

根本係借位入

Betis一開波就有c...

盧b大注 gun了

無錢先黎買大注

盧狗

每次買大盧b 10蚊都爆 今次買小小算

盧 我再跟 顯示到我對你既不離不棄未 ？
見你二話不說跟我

agger x100000000

風吹雞蛋殻

真心希望佢無allin場角
唔想小左位手足

盧狗唔安樂

Napoli 1c

小兩位

who

同感

Me

你扮啦都未死哂

支持咸錫

好似大家都有d唔係幾好既情緒左一陣 但個post咁耐好多野都經歷過 大家共勉呀
我訓前都比平時重摳左一野 都小傷 實有起有伏架啦 大家頂住

無回你tim ... bought 9.5s

機械人

窄醒完買埋最後300再訓了 如果起身冇晒聽日再入少少番黎同大家叫過

tmr is a new start

我遲早有一日會清算哂呢度啲人妖

希望估中ssb 大家睇路 通常我冇買都中
btw咩係sb？

hi 加油

紅名必須自貼+寫名

清你自己先啦粉腸

屌你啦
真絲男仔性格

我覺得呢個人相當有嫌疑

笑出聲

改返個名 希望有好開始

夜啦

妙回 盧巴好波

盧仔勁

拉斯
梅黑倫

點呀乞丐
遲早有日清算你
頭號目標

紅牛正路贏盤 但呢期西西地唔買算

清晒lu 聽日黎過 good night everyone 過去既就由佢過
Whisper words of wisdom Let it be

係 咁都唔贏我jump了

let it be let it beeeee

屌 好撚驚今日 同廢撚好似

怕咩呀我真絲

我都係

大家聽日返晏？

支持公主係真絲

呢期公主好man

香香公主唱得巧巧聽

顏卓靈就未相關有數據

因為佢真正身份係男人

貝迪3c做乜鳩

努力

收皮啦你100% confirmed人妖狗

我大把 有冇興趣要

漢斯克請來球世界波

巴黎3分鐘3c

3分鐘3c
90分鐘___c

貝拉巴都係10.5盤？

你可以當係既

咁咪好
我買左10蚊角大
最好90c完

唔好俾佢停

想含你條Jer

難怪

我含住你
你含住佢

拿玻里入波未

究竟盧蛇點解成日想含人

拉斯入未

訓先，希望訓醒可以追返少少
祝各位羊到開巷

屌 聽日返9點 但賭波賭到無睡意 救撚命

dl grindr 就會搵到盧
你係入面問佢

工定學？

Dllmch ar

返工啊

Same 仲有個test

拿goalllllll

工程狗明天又要繼續扮工

拉斯咁你入未

wow樓主

Goallllllll

卡利祖！！！！
事實證明個頭gel得越高越勁

訓啦 跟盧個安心訓教套裝買 訓個靚教

las freeze c please

gay chat

ssb

樓主betis fake goal

Balai4c

卡利祖個頭定全盛時期既咸錫個頭高啲

Betis 9.5s

las freezze~|~~~~~~~

大家放心 我冇買通常都

拉斯入面踢過皇馬個謝斯入波未

覺得佢麻麻

Goodnight

顏卓靈同咸錫 都係爆牙

las freezeeeeeee

一蚊不再賭閪甲 屌你老母

fuck u

拉斯

你都紅字
下個清算你

係都樓g先

樓g藍字，比我屌醒咗

拉斯fg就得了

經過我今日講一講 大家都冇報c 開心

強

你講左咩？

ggggg

Las goal

freeze las c please

拉斯gogogo

Gchi

5

6